24500 call咗 你問我答

點解

見好就收啦

唔洗指意燈
格離post 樓主法力無邊

Shit

你想燈死個市，妄想！
人地沽左一張細期

蝕幾多